\subsection{Package: map}
Dieser Teil der Map Komponente behandelt im Wesentlichen die Verarbeitung der gegebenene Informationen zu einem Kartenbild.

\begin{figure}[here]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{img/systemparts/mapmodel.pdf}
	\caption{Klassendiagramm zum Package: map}
	\label{fig:map}
\end{figure}

	\subsubsection{Klasse: MapModel}
		Die Klasse verarbeitet die vom System gegebenen Informationen über Kartenstil, LevelOfDetail, \glspl{poi} und Routeninformationen zu einem Bild einer Karte.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[\underline{getInstance():MapModel}] Gibt die Instance des MapModels zurück.
			\itnl[shift(Coordinate c):void] Verschiebt die Karte zu einer neuen Koordinate.
			\itnl[generateMapOverlayImage():void] Generiert das Bild, dass die Karte darstellt neu.
			\itnl[generateRouteOverlayImage():void] Generiert das Bild auf der die Route gezeichnet ist neu.
			\itnl[setNewStyle():void] Ändert den Map-Stil und generiert das Karten Image neu.
			\itnl[zoom(float, Coordinate):void] Zoomt die Karte um einen bestimmten Wert auf eine bestimmte Coordinate.
			\itnl[getPOIofDisplay(DisplayCoordinate, int[], int):List<DisplayCoordinate>] Gibt die POI auf dem Display zurück.
			\itnl[\underline{getCurrentLevelOfDetail():int}] Gibt den LevelOfDetail zurück.
			\itnl[\underline{setCurrentLevelOfDetail(int):void}] Setzt den LevelOfDetail zurück.
			\itnl[onChangeOfActivePOICategories():void] Wird aufgerufen wenn sich die Aktiven POI Kategorien verändert werden.
			\itnl[getNearbyLocation(Coordinate):Location] Gibt das auf der Karte nächstliegende Location-Objekt zurück.			
		\end{description}

	\subsubsection{Klasse: DisplayCoordinate}
		Eine Karten-bezogene Datenstruktur um die geograpischen Koordinaten auf dem Display abzubilden.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[getX():float] Gibt die X Coordinate zurück.
			\itnl[getY():float] Gibt die Y Coordinate zurück.
			\itnl[setX():float] Verändert die X Coordinate.
			\itnl[setY():float] Verändert die Y Coordinate.
		\end{description}
		
	\subsubsection{Klasse: MapStyle}
		Diese Klasse repräsentiert ein Kartenstil.
	
		\paragraph{Attribute}		
		\begin{description}	
			\itnl[final MapStyle MAPSTYLE\_MAPNIK] Der Kartenstil Mapnik.
			\itnl[final MapStyle MAPSTYLE\_WANDERKARTE] Der Kartenstil Wanderkarte.
			\itnl[final MapStyle MAPSTYLE\_MAPQUEST] Der Kartenstil Mapquest.
		\end{description}

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[getMinLevelOfDetail():int] gibt das kleinstmögliche Level of Detail des aktuellen Stils zurück.
			\itnl[getMaxLevelOfDetail():int] gibt das größtmögliche Level of Detail des aktuellen Stils zurück.
			\itnl[getName():String] gibt den Namen des Stils zurück.
			\itnl[getTileURL():String] gibt eine URL als String zurück.
		\end{description}
		
	\subsubsection{Klasse: CurrentMapStyleModel}
		Diese Klasse hält den aktuellen Kartenstil.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[\underline{getInstance(MapStyle):CurrentMapStyleModel}] Initialisiert den aktuellen Karten Stil.
			\itnl[getCurrentMapStyle():MapStyle] Gibt den aktuellen Kartenstil zurück.
			\itnl[setCurrentMapStyle(MapStyle):void] Setzt den aktuellen Kartenstil.
		\end{description}